[CPNG]Coupang高J賣腎區

開定
不問價落第一注先
跌就溝

100都買

幾點買到

Now

63.5高J了 勸大家唔好買

Cls 成千億市值當佢amazon咁炒

諗住坐到幾時

$62入 睇撚住佢跌 我想行開下 忘記呢個世界呀⋯⋯

56入左......想死了

53

收市前50.1入2股，小賭怡情

2股就拎返屋企摺紙好過啦

起碼唔使賣腎，不過提實物股票太貴啦，摺紙拎返外賣紙比較好

都成100美wo

真
原來成一百鎂
真心算大戶
我錯 Sorry

65，擺到2046

50入左第一注

長揸？

見到有巴打65入 我個心都定啲

好心留一句
長遠唔睇好
上年營業額咁高都係大蝕錢中
畀人話黑心企業一年又死五個人佢哋啲"私人"勞工合同可能會畀韓國政府出手ban
除非佢轉型做埋AI/Big Data service
否則見唔到佢哋有方法提升Margin

利申：住咗韓國六年

我都係12@50.1

2股屌你老味咁撚多錢

好在我頂唔順 瞓咗 冇高J
起身after market 50 買到啦

其實佢既競爭對手都係amazon? Ebay? 對比人地有咩優勢

其實有咩問題？新股一隻，分幾多錢落去有咩所謂

佢好憎買股票嫁
為勢所逼

長遠擴張係問題

日本有amazon jp 一向唔鍾意韓國野
支國更唔好講

唔見得有咩輸出力

最多係比較大間的hktv•

講到輸出 佢做唔做到amazon jp咁樣 咁高人氣都係考慮之一 ，所以暫時睇coupang都係為韓國居民方便網購既平台。 問題就係ipo市值已經唔低

所以琴日 見到個價 已經無追

今日盤後慢慢入
個價 都好過琴晚追高

不問價追入
應該elon mask spacex 會

$63 x 1400 shares

仲未放？

睇好，唔放

貝索斯笑你地班傻散amazon送全球又有amazon cloud都係值依隻泡菜e-commerce 10零倍

韓國本土的話佢對手係ebay同Naver
所以韓國真係要搞國家隊都搵返本土財團搞嘅公司啦點會揀Softbank做大股東嘅Coupang
韓國Amazon純粹係gimmick
真係要比較都係20年前嘅Amazon
20年前嘅Amazon值唔值哩個價
所以話如果佢哋唔擴充業務的話睇唔到佢哋有咩方法提升Margin

與你同在 加油

一買就豬

師兄有冇走到

8000$ 一個腎

Tg: ccpkidney

安排洗頭艇上深圳醫院

如果真係落到35-40 ALL IN

韓國有幾大 走去炒呢隻咁on9

點解咁反智開盤就高追..

開盤最高去到69 .. 而家都落左4成都合理價啦

未冇驚過

打唔打算再溝 如果溝建議咩位溝好

我每跌一成溝一注

i see 參考下先

唔溝了，坐定定等數錢

外國有人做左詳細分析，呢間公司係有啲前景

跌幾耐

盤前穿埋歷史低位...WTF

30蚊見

陰跌， drop to zero

坐幾年係基本

好在尋晚48.5 全走
覺得唔對路

51走哂

不問價落第一注先
跌就溝

Dklm好彩只係玩profit

巴打點部署

Link?

Profit咪姐係你本金
自欺欺人
唔珍惜profit嚟玩嘅人
注定股場上失敗
自己參透下啦

好好笑啊

SH 再溝 唔怕 好快彈

48入左

我都覺得好快彈，ark好快入貨

今晚扑暈自己入多注先，遲啲再吹

歷史

上左幾多日呀

咁係咪歷史？

每晚都會扑暈自己

諗住42 到入, 大家睇幾多

睇埋今晚解禁